今日無確診記者會？

好似唔見，大家都dont care了

己清零啊！訓醒未啊

【1130 LIVE】衞生署及醫管局5點半疫情簡報會

thx